法國cctvb冇乜點報bno單嘢

新聞報導入面擺好後甚至冇放響摘要度，代表乜嘢？

Wfc

你睇cctvb只會知美國有50個省
而唔知道中國有幾多個省
全部都係黨聞